883咁撚垃圾既

早兩日857升左差唔多10%
佢就唔升
人地跌2%佢就跟足

883係雞係公廁
中油中化好好多

沽撚哂883，買857仲好

茫茫股海誰最牛

唔係要最牛，至少唔好跑輸大市先啦

883年頭到而家升成50%又點計先
同期既857

屌，眾人皆升佢獨跌